見到依家香港人成日返工不了就知咩事

由雨革開始
到依家樣樣野都係
淨係識返工不了
哪有錢
飯碗或者生意緊要

點解咁緊張要返工要錢?
個個都答你：買樓
點解政府死都唔肯搞
睇返工不了咪知囉
明顯係要用樓控制香港人
依家完全成功
個個理得你, 返工緊要

樓主坐咗幾耐？

不嬲都係都要再出聲
唔可以比呢樣野慣

咁樓主又做左d咩驚天地泣鬼神既野？
咪又係用鍵盤開完po就算

要返工不了句野係青政集會果陣先有

重要唔係句野本身幾時有
而係種行為

帶頭既人俾唔到希望人
自然無人撐

4個字講出左香港人幾十年來既獅子山精神

嘩真係唔講唔知WO，多謝樓主發現

唔買樓都要駛錢，唔返工點有錢天才

番工 不了 要去旅行 不了

天價底下做左樓奴 除左供樓
真係乜都不了

早幾年有個中國用樓市既維穩理論
我唔記得邊到可以搵番
大約係講 政府全力谷人民上車
以幾代人既資產去買樓
當你成功成為孽主之後 幾代人就即係成為政府既高牆
因為如果一動盪 樓市就會爆破 幾代人都玩完

trump現在幫你拆牆